股市狂升慶祝區！劍指40000點

好明顯而家已經轉返去牛市。硬淡係無好結果。

準備落地獄未？

點解要落地獄。牛軍係會衝上天堂

由天堂打到你地落地獄，依家上返人間比你抖一抖氣